黑警而家係咁拉白衫

應該都係拉返去、唔俾佢地接觸任何人，傾緊安家費。我估唔會有白衫爆料架喇，因為呀爺應該渣住佢地全家條命，無得揀。

希望有白衫自爆啦快啲，再唔爆，返左警署就出唔返嚟架喇

呀爺

每日拉五至十個
你地咪覺得佢日日都有做野囉
去機場拉果個肯定夾定
真係要走佬梗係番大陸啦

拘捕唔等於起訴呀，做下樣後門放返出去啦，有冇起訴無人知，搏大家善忘咋

拉完黑社會但唔落charge是常識吧

有返咁上下人數重判得入再算啦

阿爺同你阿嫲上床生左你老豆

坐大飛走咪得 幾千就可以
班牛屎佬分分鐘有撈開 風聲過就大飛落返黎
神不知鬼不覺

非法集結
罰錢了事

拉曬幾百個先講啦
呢頭拉完做show
轉個頭就放左啦

是後拉有撚用咩

722零晨放撚晒村班白衫

之後做乜都更證明係on撚9

你地起晒班仆街底，我諗佢地多少會有啲忌諱，畢竟家人就係弱點

做樣啫，，比市民睇

我都覺得只係做個樣
除非佢地成班百幾二百個正式被判入獄
否則都只係上映緊警黑合作

警黑不嬲都有，係今次過份明顯，，

交數咋

拉…拉…拉…拉…放…放…放…放

高拉低放

［要人］全 港 罷 工 點 解 咁 少 人 響 應 ？

非法集結

係拉咩？白衫交人咋..好似係

當晚黑警無登記過班友身份證

法庭係證明唔到佢地當時在場

而且舉證責任在控方

你估佢會唔會去搵片搵人證明?

先唔講拉得多唔多

主腦都拉唔到有乜用

拉完咪入非法集結
有撚用

元朗啲架步每晚全部掃兩次唔過份，結果有冇做吖？

傾掂數 安家費ok 交張LIST 入去監房度下假

不要說 呀爺
試著說 支那(粵音 : 滋乸)

唔係拉人
係黑社會交人

大龍鳳

捉白衫係唔夠，要專注返係警犬入而。邊個管理層同黑幫合作。要佢地全部落馬。

最後，警犬捉一千個白衫都好，我都唔會信佢地。

d義士就重判
林鄭食撚屎

拉晒800個暴動先講

拉還拉，告還告
告咩都係一個問題

果頭就放啦屌，死黑警

告集結罰幾百蚊架咋

[文宣］黑白大字報 政權罪行 遍地開花

幫手搞臭政府！

拉黑警未，拉左幟哥先啦

告非法集會， 罰錢咋

非法集會好少事

恐怖襲擊會判幾多碌?

最後可能判社會服務令咋

你呀嫲比共產黨屌

咁即係做樣囉

唔好搞啲姐姐啦
人地賺皮肉錢仲要每晚招呼啲呀sir叫兩鑊霸王雞

佢地演戲唔悶？

做戲

黑吃黑

高調拉
低調放

拉晒白衣人 -> 告非法集會 -> 判社會服務令 -> 光明正大揸掃把

拉完入到去咪又係拍拍博頭話心照之後食個茶記外賣做埸大龍鳯

高調拉 低調放 班港豬就以為黑警做到嘢

做場戲，傷咗40幾個人，完全無一個告傷人，可笑？！

講撚左好耐佢地想玩重塑狗權
要拉個日一早拉哂啦

拉完咪放囉

輕輕鬆鬆啦

我理撚得D CONDOM拉左幾多個
我地依家係要見到D差佬問責坐監
唔好搞錯

班黑警唔係諗住拉白衫可以平息到件事下嘛?
話明警黑合作
你唔搵班警隊高層出黎制旗唔洗諗住香港市民放過你地

滅口

為避免祠堂被拆，請元朗南邊圍村村長盡快在本週六之前出來面對公眾解釋，並須做到以下幾點：

1）向公眾交待7月21日當晚數百持棍白衣暴徒在你們祠堂聚集及開會之詳細經過；是否有持棍的白衣暴徒未經同意強行進入你們祠堂？如有的話村長你必須盡快報案及發出聲明，與白衣暴徒劃清界線，以示無辜；否則，南邊圍村祠堂將被公眾認定為元朗黑社會總部。

2）檢查村內各處有冇私藏武器，將所有搜出的武器放在村口予公眾檢視，以示遵從和平。

3）如有任何村民參與7月21日當晚的恐怖襲擊活動，督促他們盡快自首，及向受傷者道歉賠償。

4）保證以後不會窩藏或容許任何黑社會份子進入南邊圍村範圍內活動。

請南邊圍村村長盡快作出以上各點，這是最後機會；否則，現在全港群情洶湧，後果你要完全負責!

黑社會仲賤過CONDOM

每日拉返百五個送佢中先啦

話佢地condom都覺得侮辱左condom

拉唔拉埋個揸fit人

全部都證據不足而釋放㗎啦
唔需要再奢望黑警會做嘢
依家做樣俾d中間游離嘅市民睇咋嘛

拉左光頭李 市民會考慮下信警察做緊野

咁又點，拉咗都係放，查中聯辦嘅先叫我

無拉番二百人都唔好講
石生同何議員兩條撚屌呢

哦 起訴完坐埋監再通知我

英雄劇本

屌你老母啦 打個陣去撚咗邊呀
打撚到傷晒而家先嚟拉
拉撚晒再個個判終身就唔同你計呢單

應該即拉石鏡泉，佢周六朝早係投資新世代已經暗示有牌受管制唔打得好狼，冇牌就可以，點唔係有分策划？。可上港台重溫。

[文宣] 內地與香港的分別，帝吧事件

告左之講 判左先講

佢拉佢係保護佢廢事佢俾人圍

睇電影都知著草係坐船去台灣

警黑合作有咩料爆

咩罪 告遊蕩

分清楚，拉同起訴係兩樣野來的

拉返警局同女黑警扑野咋，真係告咩？

爺你老母

唔告傷人告非法集結
傾好哂數啦

拉到廿個已經執到
其他肯定算數

就算佢地現家拉幾多個白衫暴徒 十個又好 一百個都好
都唔會改變到民意
因為係市民、社會最需要佢地既時候 佢地選擇由得市民死
而社會大眾都睇清楚左佢地同黑社會勾結既事實 黑警事後做再多既野都唔會有市民再相信佢地

講真咁多癲狗俾狗捉左去交人數，我覺得一定會提案起訴

手捉真係唔可以被捕，入左去懲教+黑狗玩鳩你我地真係救唔到。一定要留意安全，保住身分每一個手足

靠連登第一日已經針住唔好被人著草
大家要落力監測

我覺得有呢個可能都唔奇
中共會搵呢班圍村+黑社會, 來做替死鬼, 理由好簡單

1. 可以攪掂牛屎佬
2. 可以提高黑警民望
3.可以撇清警黑關係
4. 可以向國際交代, 警黑沒有關係
5. 可以向國際交代, 香港正苦做到野
6. 站在道德高地攪掂佢地, 得到香港市民支持

可能你話黑警副局長, 或者同牛屎佬勾結既黑警會包佢地
副局長擺明心狠手辣既人, 唔會保佢地, 下面果D, 邊個保邊個死

站在中共角度搵班圍村同黑社會做替死鬼, 根本百利而無一害
中共搵佢地做替死鬼都唔奇

講到好似捉左班人坐十年八年咁 都係入去傾計咋

有呢個可能

但中共搵佢地做替死鬼都唔奇

落左charge先講野啦 屌佢老母做戲

營造返警察正義既感覺

保護佢地咋

拉白衫還拉白衫

報案中心落閘 999cut線 驚就唔好落街
接近40分鐘先有警員到場但並非保護市民
任由恐怖份子進行兩次恐怖襲擊
警隊唔洗打算走得甩

發夢聽過我老細特登入元朗保釋班撚樣只要1000大元，之後黑警仲話唔會起訴添

聽講上面諗住搵人出黎濟期，有人交左名單出黎

全世界昅住
扮拉或者鳩告都唔會收貨

咁小事 佢地話洗咩著草

支那只係種類
試著說習總
習總 習總

拉左唔等如起訴
拉完返去比錢佢 請佢飲下茶食個包
坐一陣咪返出去

以為拉幾個二打六就得
冇咁易

做樣交功課啫

求其拎幾條友出嚟祭旗就一定要架啦
做下大龍鳳叫做做左野

晏晝同村兄弟吹水，話拉到都末必告得入，就算告都係打鬥，仆你個臭街，唔可以輕輕放下，係恐襲暴動

后海灣冇人揸大飛架啦，30年前就有

所有見樣既唔拉，就將班仆街相貼喺狗屋，問拉左末

如果拉何君妖, 相信大家條氣會順好多

到時咪睇下有幾多個要坐

咁都唔明？而家拉白衫 咪唔使星期六俾人打返囉

表面上拉佢地 實質咪又係保護佢地

屌你老母

要知道 拘捕不等於會起訴 起訴不代表有罪
而家見到嘅 就係黑警喺度做 show
拉人就放風畀傳媒 但佢放人 你唔會知
甚至 48 都唔洗坐爆就有得走
高調拉人 低調放人 係慣常做法

香港警察 唔識執法 要求解放軍進港守護香港 趕絕黑社會

佢而家拉有撚用啊？ 721比左一晚你拉 但你班狗係到隔岸觀火 情深深雨濛濛咁你眼望我眼
而家就係到做show 信你個個人都智撚障

判咗再講

其實好大機會起訴
只係睇起訴邊條罪
唔起訴既話
班頭目級唔洗著草走佬啦

727 口號式勸白衫自首冇用?

拉左咁點?

拉咗何君堯先

推

會唔會係拉咗入去，到727著住制服當係警犬，出到黎大搖大擺咁清場

高調拉，低調放

提堂先講成日玩高調拉低調放